飲茶洗碗 你地會用咩洗

飲茶前都會洗碗
你地會用茶定用水洗？

有水用水 無水用茶都得

第一壺茶用黎洗茶葉, 最好唔好飲, 之後用黎洗餐具就ok

OU BBA想做PT